[突發]東鐵皮已收

陰公豬

九龍塘有手足做野

加油！

由於車站設施被破壞及有人在九龍塘站附近的路軌上，東鐵綫列車服務受阻
有人行左入路軌?

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

勁

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

手足做得好

手足好波

其他線呢？
點解全部咁撚順？

多謝手足

手足

港島線開波

係墮軌呀,大家小心腳下唔好唔小心失足跌落去呀

又可以去食個早餐順手睇水

好波

有邊一日無收皮

港鐵表示，由於有示威者在九龍塘站投擲汽油彈及進入路軌範圍，東鐵綫全綫服務暫停。

好多狗係九龍塘同大圍
希望手足全身而退

多謝

入左隧道好難全身而退架 手足

有火咩？

G持手足

隧道入面應該有緊急出口？

金鐘而家勁塞

入左隧道點走呀 兩邊包就玩完

做得好

小心

希望手足平安

祝手足平安

聽聞有1x個行咗入隧道範圍

防暴封月台搜捕

隧道口放魔法
救熄左

Apple live

好人一生平安

係唔係蠢得咁緊要

手足平安啊要

手足睇下有冇逃生門走

推

返晒工先開波
今朝d港奴同事8 點半已經whatsapp報到

港島綫日日都無事

下 手足入咗隧道？ 好難走喎

辛苦手足

手足加油呀！！

咁大陸人咪黎唔到香港消費囉?

入左去之後點打返出黎呀？肯定俾警察殺

點解無人塞龍翔道

希望手足走得甩

入左隧道2邊包抄好難走 入面又無cctv

會唔會被消失

你去塞啦，問問問

希望手足全身而退

屌，分分鐘又犧牲幾個手足，就係幫班人罷幾個鐘工，肯醒未，200萬人有一半肯自發罷工就唔洗日日要手足犧牲

九龍塘好重要。唔好！千祈唔好。

要快閃呀

手足！好人一生平安，要冇事呀！

果位手足要安全呀

我想返工呀

屌 大圍站重狗 應該包叉 搜捕
大家麻煩跟緊少少

有無記者跟到

手足真係入左去？ 走唔走到嫁

火魔左站頭

班狗應該唔比記者入路軌

點解唔用金屬氣球？一下就停左鐵路，又安全。千奇唔好加石墨屍，軍事級斷電網專用

返少1日啦

要同朋友報平安
唔好被失蹤

手足勁啊

你又天真咗啲嘅
以為咁樣就可以爭取到五大訴求

#沙田
0919 有兩警車駛入顯徑邨附近濾水廠

濾水廠隔離咪係火車嘅沙田出口

而家兩邊都有狗⋯⋯死得啦

屌 包緊

agree

下次唔好咁啦 好心痛 塞下門都夠

入到沙田都應該無車出九龍？荔枝角附近？

run

多謝，又可以响屋企扮工
手足平安，要走到呀

唔知走唔走到 .......
好大機會圍捕
係隧道

隧道可能有第二部火車喺到

手足請報平安

好波 手足小心

報平安呀

全力衝向旺角近近地都仲易搞 入咁黑既隧道兩邊包真係

希望走得甩

變裝啦 記得要報平安

手足! 加油

係隧道 點變 都走唔到

回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

我返都冇野做咪慢慢嚟最緊要係各位手足安全

中間或者有緊急出口？無嘅話就gg⋯⋯

睇而家popo嘅approach ⋯⋯應該唔似有

本來2019年東鐵就已經裝好月台閘門

啲工程又貪污又沉降，搞到一片閘間都未見到，啲人咁容易落到路軌

要怪就怪做工程果班

手足好波快報平安

要平安呀

多謝手足成功被罷五日

無比人包抄可能大圍出來就走都

你太天真

以為咁樣就爭取唔到5大訴求

你有咩歷史例子support 願聞其詳

有無人知入左隧道入邊手足點

香港歷史，快樂抗爭

做咩入路軌先掟？好難走

唔係爭唔爭取到，而係有班人日日話想罷工，結果就係靠手足被罷一兩個鐘，推啲手足出去然後自己就照返工

所以我咪啱囉
點會罷工唔使勇武
唔明條友諗乜

【真核彈.有片】黑（港）警自爆：我哋唔喺果啲人，你明白啦？

但係都唔會咩停咗勇武㗎
呢個大罷本質根本唔係被罷工咁簡單。。。

有冇手足消息

東鐵日日收皮
你地估星期日有冇馬跑
冇一個賽日政府損失好多

全世界做勇武咪得
又要自由又要反工

有無消息走甩左未?

好擔心入咗去嘅手足大圍九龍塘兩邊都有狗入隧道但又唔俾記者影 係入面發生咩事都冇人知

唔係要停勇武，而係要明明想罷工但寧願企喺黨鐵塞一兩個鐘扮罷工都唔肯自發罷工嘅人反省吓

成100 個落去都搵唔到

希望係

好人一生平安, 入面咁黑發生咩事都唔知

咪係囉
點會咩一百萬罷工就停止唔使再做被罷工嘅諗法
好多勇武都係咁諗
好奇號
如果有一百萬人罷工
其實都係繼續被罷工
因為被罷工目標係癱瘓香港
罷工係唔足夠癱瘓香港
好基本嘅邏輯
不過你哋係唔會明

好撚驚佢地係隧道暗角

佢地走甩未

好似冇拉人

你咁叻你去塞啦

其他地區呢 唔好做港豬唔好等freeride得唔得

要走到

最驚係搵到但無拉出黎咋..

最驚係831果種封站,死左幾多人根本查唔到
我估班黑警係想殺人

兩邊都有狗出番黎，似乎搵唔到

咁撚堅

過百狗都搵唔到喎你班垃圾黑警毅進狗，我放火我打狗吹撚脹阿? 屌你老母垃圾黑警毅進狗，聲大大無貨賣，死全家落地獄

無所謂啦

好成功

無消息就係好消息... Btw 隧道正常係有仲有位走 問題係開唔開到

毅進仔

屌啦 入面咁多暗位 點知係咪扮散再係其他出口運出黎

最撚勁係走到

收皮啦你冷氣軍師
你咁醒你唔出手？

你咁叻你下次6:00去扔氣油彈

係

呢啲真係冇得fc
希望冇消息係好消息喇

時間唔可以調整既 做d冇效果既既野又唔識轉彎仲覺得好撚醒 比個建議時間淨係識話咁叻你做吖 好撚野有冇喺過中環返工知唔知果個世界點運作呀

勁 不過唔好鬆邂
下次一定會預早埋伏

據聞有門通去舊隧道到

手足咁上下要走啦

塞緊
但根本唔夠手足

千其唔好扔汽油彈！！！
犯法嫁！！！
強烈譴責

勁